撤回只係基於美國貿易戰

當日侵侵講過要解決中美貿易戰，香港必須先解決人道問題，即係最根本既問題—-反送中，而家林鄭話撤回，如大原因係中央有壓力，撤回左大陸先可以再同美國傾。
當然唔可以排除太子位手足可能真係出左事，轉移視線。
總之五大訴求，缺一不可！
我地未撚贏仲傷亡慘重！你有你撤回，我有我繼續！